轉貼 藍色身份證

轉貼

尋晚同老闆食飯，同枱有位老人家同酒樓經理吹水，傾完一輪，經理明顯係撐政府，但老人還未表態，然後經理問老人：「依家學生搞到咁亂點解決好？」

老人淡定說：「送中法無問題，想送中就拎藍色身份証，唔想就拎黃色，第時犯罪藍色就返大陸審，黃色就係香港審，睇下邊個願意返上去囉。」
最後老人就笑問經理你想拎咩色身份証呀？經理一面尷尬向大家笑一笑，連回答的勇氣都沒有就行開了。

現實就是好多呢類人，盲撐政府，自己唔想送中，但又鬧學生搞事？!

比身邊藍絲選擇下

幾好saved

支持

智慧老人
如果哩家仲有人講"送中條例"有咩問題, 或者行得正企得正嘅言論
呢一段唔長唔短嘅智言, 好值得畀佢睇